[NBA一線]得罪講句 睇過58年final真系返吾到轉頭XD

果種感動同熱血揮之不去

絕殺

58年。。。

啲片起格到睇唔到粒波

睇live

點ching而家撐一線鷹定josh smith

Hawks

LET GO HAWKS

比KINGS絕殺

Bob Pettit真係好撚勁

睇過ai帶67人打猢人先講啦
1神帶4坑